[哎本土力量呀]西環煽動三萬警察與民為敵,有何陰謀？

本土力量ep89a 西環煽動三萬警察與民為敵,有何陰謀？/建制西人勁抽水/警察不應做政治工作

第二節

今晚效率咁快嘅ck
又講慢必相關嘅鬼故